刑事偵緝檔案入面個李家強(子修)好好戲！

睇返刑事偵緝檔案先發現原來你好好戲同幾型棍 好可惜之後都唔多見你有拍劇 tvb嘥晒啲人才

借用巴打cap圖

男樣 好靚仔
女裝 好靚女 仲靚過高敏
Carry足成大半集
比著而家有演員做呢個角色就紅硬
配合埋把聲陰聲細氣咁
真係成個女人走咗出黎咁
快啲出返黎啦 李家強

想睇下佢而家咩樣
做到幾好

最近仲有拍戲?

呢套係舊劇黎

真係好正，本身今集無睇開住聽
望到女裝子修開始放低野眼定定咁睇到尾

我都係，平時都無追呢套，但係今日因為佢所以都專心睇晒

訓前一推
子修好好戲

眉清目秀男女裝扮都好得

登佢唔抵 當初咁都發唔到圍

不過應該冇子修咁爆